上集 - 為七警討回公道？

［立場新聞］涉暗角毆打七警全部罪成，擁有超過2.4萬名會員的警察隊員佐級協會主席陳祖光發表聲明，回應裁決。陳祖光指出，對判決表示非常遺憾。他稱，明白有會員認為法官的判決是有偏頗、不公平和不公正，甚至認為在有疑點的情況下作出有罪的判決，實在令人難以接受⋯⋯
以下喺大師姐同大師兄的設計對白：